
我想了一下运筹的资料你们应该都会有，PPT和习题课的题老师一开学都会传上去。

作业每年都一样，网盘上有标答，我都是手抄的（因为快），太丑了就不给你们看了~

很简单，就是平常作业+期末考。

所以期末考最重要，5道题每个20分，很难，考出来平均估计五六十，会调到八九十，别怕。

秘诀有两个

第一个是不要期末突击，这是我的教训，平常多理解，因为他考得难，为期末复习打基础（当时我们期末安排很紧张，只有一天复习）

第二个是他会出一些课外习题中的原题和变体，比如我们出了赌博那道题，课内习题一般是作业，也有一些不是，好像也出了一道。

课外习题别怕没有答案，答案在我给你们的书里面，标着【重要】的那一本，把一些课外习题复制到那个PDF里面搜一下，能收到一些原题。

这个是期末备考跟徐栩海在google上搜题发现的，很受用，拯救了最后就要没时间复习的运筹。。

据说运筹二比运筹三还难，加油哦！